(Dse M1)呢條數點in?

利申：讀m2

M1仔唔識by part
利申：M2仔

錯la, 㭍頭。 你個 constant term ?

So? M2 仔 又識幾多 statistic?

漏個constant 就無啦啦話人柒頭

如果m1要出哩一題，多數前面有一part叫你differentiate [x exp(ax)]

M1會有個part a叫你D咗佢先
然後先再做integration

M1 冇教integration by part

巴打，如果咁樣做，係咪會多左個C2 出黎?

夾埋咪又係constant
不用分那麼細

感謝你

c1-c2咪又係c

M2有好威咩

完全睇到m1幾on9
咁普通既技巧都概念都唔教

聽講m2遲下連sec csc cot 都唔洗識

唔撚係掛

m1遲啲都cut geometric distribution

不如兩科合併變做獨立於數學core嘅選修科啦

唔記得晒

NO!!!!!!!!!
絕對唔可以合拼
Stat真係唔適合喺中學讀

點解咁講 m1啲stat都幾簡單吖

中學生無可能理解Stat背後套證明同理論
結果只係鳩背硬塞
咁樣唔係普及教育嘅「數學」想做嘅目的

普及教育嘅數學係希望俾學生有個基本日常生活用到嘅數學
同埋一部分主要用嚟訓練思維嘅嘢（例如幾何類）
Stat兩樣都唔係

屌我想佢cut左幾何佢, 又無用又煩

幾何係成個DSE課程唯一會用邏輯嘅topic

不如考set考elementary number theory呢D proof開心D
我完全搞唔掂加線

stat果堆distribution我都覺得煩

但我有幾個學生要讀

不過剩係教佢地in數已經夠教幾個月

m1唔教by part 就比個part a教你屈

根本係簡單複雜化

circle?

Set同number theory同幾何比，又真係有用啲咩？（以非高等數學為前提）

M2咪一樣係用differentiation嚟做
分別只係背咗個結果直接用

成班中學雞

integration by part

integration by part 咪又係product rule

PURE MATHS

euclidean geom 本身都唔夠rigorous，認真ge話有好多野要處理

由5 postulates 開始

歷史問題

M1源自AL Maths & Stat俾文科仔讀(可以揀唔讀)，只計半科

M2源自AL Pure Maths計一科

AL Applied Maths就收咗皮

轉制最大問題其實係數學科搞到不倫不類

我以前讀m1有教by part架喎

發覺喺中學數學post見到有個唔認得嘅英文名打英文有120%係龜龜

你肯定記錯
利申考過2012 m1

可能係year1學

連登仔毒撚到讀m2都可以打飛機

用見到數學post有block左ge人十二成係龜